好憎啲人用IG用到咁鬼撚祟祟

第一種人：
成鳩日改名，又數字又標點，屌你老尾條閪認到你呀？

第二種人：
Po一張，hide一張，用左幾廿年一張相都無。心鳩諗你貼得上網就預左畀人睇架啦。
唔睇得就唔好Po出街啦。

第三種人：
R follow，隔日都見到啲撚屌follow自己，即係follow完又unfollow，喺度刷存在感。屌你老尾。

真係想知呢三類人個心態想典。

大家點睇？

關你撚事

只係唔想比你睇

你唔兜口兜面係人ig屌,上連登屌就唔鬼撚祟祟??

唔直接inbox屌條友？

中point呀師兄

好明顯唔想畀全世界睇

最鬼崇係你呀樓主 個名改到咁似鮑鮑嘅情人

爭d 以為你講緊鮑姐
睇真d發現唔係

關你撚事 個account係人哋嘅，人哋hide咗張相無得j?

咁用whatsapp一樣啦
最憎人hide最後上線時間

屌你老母

除左第三種唔覺得有咩問題

類似係要人follow佢，但佢又唔follow人
永遠覺得follower>following就係男神女神級數，再唔係當自己係公眾人物咁。

屌鳩佢。

我意思係覺得1,2冇問題3我都好唔鍾意

“You know my name but not my story”

呢樣都可以話唔畀老細/條仔條女睇上線時間，避免人話已讀不回。

仲有冇

睇漏咗「除左」

我反而寧願你已讀不回
唔回即刻你一係忙緊一係唔想理你
唔set上線時間咁鬼崇係想點

因為唔係個個都好似你咁諗
可能忙緊都俾人誤會，回個whatsapp 都好大壓力

其實上線時間功能幾好，你見條友一段時間無上線，估到條友忙緊，都唔會騷擾佢。

如果有叫床partner未訓醒，可以急call嘈醒佢。

唔想比你啲死毒撚睇呀

啲女人好撚古惑
忙緊唔覆機都認定你出去偷食。

死毒撚個IG唔會有人accept做friend子

所以先hide左個上線時間佢
而且都唔想俾工作上既人見到

竟然3係咁,好彩未遇過

上線時間不外乎畀情侶/同事睇

但無女，又無公司Group，其實真係唔使hide

利申：用左7年

有冇諗過人地唔想比你認到

最L憎第三種
有D仲要留埋言叫你睇佢或互follow, ol9到極致

鮑姐

飽姐

唔好以為改個名就有名氣啦, 你開D PO同人差好遠呀

通常都係啲鬼，留句amazing! nice!
on999

無錯，唔set上線時間咪係方便自己上線覆一覆其他人又唔想比人知佢上過線，咁即係鬼崇啦。而家基本上我見有set上線時間朋友就快覆，無個d就慢慢覆

好多靚女follow完我 見我無follow返
就unfollow我

樓主比人杯葛

等到佢在線上先覆

以前都在意已讀不回，宜家反而覺得留個emoji/sticker 就係話題終結者，通常都唔會再傾過去

鮑姐用得好鬼祟？

人地想點用個ig都要你管?

FF

btw就好似第3種人，佢follow你一下引你follow返佢，轉個撚頭佢就unfollow你。

造follower數 > following數
好人好姐咁在意呢2個數字，唔會搏乜鳩

第三種果啲人心態真係有啲問題

人地唔當你朋友囉傻鳩

仲要係現實中識既，勁奇怪

現實中無乜問題，但一個IG 反映到條撚樣想造到多人關注佢。

屌佢老尾

第四種：stalker fd, 雖然係你現實識既人， 成日睇你story，但永遠唔like你既post 亦唔會同你聯絡
你搵佢佢對你都係好冷淡，呢種人已del

一開始以為果啲人可能係開咗外掛或者係bot黎

Agger 3.
成日有d 人request Follow 擺到明要我Follow 返
通常我都會follow 返佢地，等佢地unfollow 左我之後我就unfollow 返佢地

隔日又見佢follow返你 無限輪迴

你老生得你出黎都預左你俾狗屌

正宗cd rom

真係老撚土 正身都比我block撚左 block撚埋呢D冒認撚先
仲係度話鳩人鬼撚祟祟刷存在感 50步笑100步

垃圾抄名狗

因為你同人哋唔熟？

好撚熟架

有啲人ig story成日post全黑相
再加啲細到睇唔到既暗色字
其實你唔想比人知咩事就唔好post
又想叫春又唔想比人知咩事

冇左果堆飽姐傻鳩既
以為班低能會玩成世添

其實講真 關你撚事咩

幾時開始叫春係無對象😆

等同你對住個海講野，無feedback，自己on99喺度on99

點睇D IG following有成三千幾人既a/c

應該有九成都係follow女人

第3種女仔見唔少

關你鳩事

對住個海都叫可以抒發下
係ig打啲細到睇唔到既字想引人關心 人地問起又話唔想講

睇完果條友嘅ig story之後就比佢block9左

認同第三種人
通常都係死港女

因為比我發現佢同佢個ex一齊去旅行驚我報串
所以佢就block9左我
屌佢咩咁撚驚就唔好po相上ig story啦仆街

法唔法國香港人特別中意PRIVATE自己

包姐

差啲想鮑姐你

鬼撚祟祟
戇撚鳩鳩
樓豬

我都識個係咁 follow unfollow 咗4 5次 仲要我ig係private嘅，次次佢follow我又要㩒多次 後尾太煩比我block9咗

R你老母

人地都係想爭鮑姐先改呢d 名

第三同意

IG很多J圖

The best is yet to come

入泥為左睇鮑姐

咁唔好再follow佢
unfriend埋佢囉柒頭

關你撚事咩

永遠覺得follower>following就係男神女神級數，再唔係當自己係公眾人物咁。

我都覺得佢地係咁諗

第三種人真係好撚柒

agger

絕咗交未

我以為第3種係bot

包jer

，。我，，[url]，[/url]⼁好

Ig可以hide相咩？

WFC ... 唔鍾意就unfollow，多講冇謂，IG我follow太多人，根本睇唔晒

分完手一定講be a better me